﻿ SITC không tiếp_tục hoạt_động
Sau đó , đại_diện đoàn công_tác Bộ KH - ĐT cũng đã gặp_gỡ với bảy cổ_đông góp vốn thành_lập SITC Holdings , trong đó có sáu người là thành_viên ban giám_đốc . Nội_dung cuộc gặp_gỡ này được một cổ_đông cho_biết Bộ KH - ĐT khuyến_khích họ tiếp_tục quay trở_lại đầu_tư . Tuy_nhiên , cổ_đông này đã trả_lời với Bộ KH - ĐT sẽ không tiếp_tục mà sẽ tìm một đối_tác khác để chuyển_nhượng toàn_bộ .
Ban giám_đốc SITC Holdings cũng hứa sẽ cố_gắng nộp cho Bộ KH - ĐT bản kế_hoạch khả_thi vào cuối tháng này .
A.MULCHAND - H.THU ẬT
